快閃布拉格

就喺我喺Charles Bridge附近
落電車嗰刻，見到有班丹麥猛人，跟住忍唔到腳跟佢哋跑咗上山，跑到索晒氣。

去到布拉格間中都聽到啲遊客講粵語